點解無人提趙碩之

當年好勁

唔好話普通人啦，連記者都唔認得佢個樣